 Для того щоб запустити парсер - **треба авторизуватись**.
 
 Авторизувавшись введіть **лінк та кількість** сторінок у поля.
 
 Приклад лінку : **https://rozetka.com.ua/ua/notebooks/c80004/filter/**
 
 Також існує **альтернативний** спосіб запуску парсера :
 
 **php artisan parser:start**
 
 Час роботи парсера напряму залежить від кількості сторінок, 
 при кожному проході функції виставлені застримки, 
 щоби не було бану зі сторони сайту.
 
 Налаштування для запуску парсера через команду знаходяться у файлі **settings.php**.

 У парсері релізовано вивід категорій та продуктів, які належать до категорії. 
 Також реадктування та видалення продуктів.
 
 Пагінація реалізована методом **paginate()**.
 
 